點解呢個時勢啲餐廳個價都仲係企得咁硬？

真係唔驚無人食？

咁真係有人食

點都要食飯

係囉

減價都唔會多咗人黎食
要出街食嘅點都要食
唔出街嘅 你減價佢都唔會出街食

過埋聽日睇下點

要交租
香港地做孽主冇得輸

1823幫到你，for 藍店only

鋪租同來貨冇減
工時又cut唔到幾多
其實都冇乜空間減價

有啲餐廳外賣已經開始平少少

有啲可能唔會出去食
但會揀外賣拎走

會送野飲/小食

你減價我咪買外賣囉，你唔減我咪去街市買餸自己煮

都仲企緊5,60蚊

是

外賣貴過堂食，襯火打劫

個飯盒加2蚊，湯碗加1蚊，個凍飲杯又加1蚊

有其下選擇情況下智商正常會唔會幫襯？

今晚六點打後餐廳唔比飲酒咩?

新冠肺炎︰搶購潮不斷 聯合國分析恐引發糧食通脹

新冠肺炎蔓延全球，多國採取封城措施，物資搶購浪潮不斷。聯合國糧農組織（FAO）有分析人員警告，搶購囤貨現象，可導致全球在供應穩定的情況下，面臨糧食通脹問題。
全球的新冠肺炎確診數連日急升，不少人將危機與二次世界大戰和1918年的西班牙流感相提並論，引起恐慌。FAO資深經濟師阿巴西安（Abdolreza Abbassian）表示，只要有大型進口商或政府開始恐慌購買，就足以引發糧食危機。
作為全球價格指標之一，美國芝加哥商品交易所的小麥期貨價在過去一周上升9%，為9個月以來最大增幅；而泰國的米價亦攀升至2013年8月以來最高。分析指，糧食供應充足，但多地停擺下物流未必能如期運送糧食；餐廳關門等因素亦導致市場需求不明朗。

應該越黎越貴